我瞓

想做就去做啦

同我講聞抖先

聞唞

早抖

唔想醒

.....

同我講晚安先

晚安

加油！！！

你糞先

係床

講晚安先

唔想呢？

令自己想做
然後想做就去做啦

好 我瞓

禁早？